【張國榮】英雄本色

主台:

專頁:

輕輕笑聲 在為我送溫暖
你為我注入快樂強電

2

奔向未來的日子